威斯康星州司法部稱，警官在布萊克身上使用泰瑟槍未遂後，舍斯基在抓住他的襯衫時開槍打死了他。檢察官指控這名少年在2020年8月28日的《財富》雜誌上對兩名抗議者開槍致死，第三人受傷
這使她成為LGBTQ人群的最愛，他們中的許多人仍然穿著她競選總統時穿的“為人民”的襯衫。哈里斯擔任副總裁，為拜登帶來多樣性，LGBTQ盟友克里斯·約翰遜2020年8月11日華盛頓
這種自稱為“個人空氣消毒劑”的產品從一個徽章上噴灑二氧化氯氣體，鼓勵顧客在揹包或襯衫上佩戴該徽章。《環境報告：迫使企業減少碳排放的一種方法》|麥肯齊·埃爾默| 2020年8月10日|聖地亞哥之聲
這可能是因為跑步者的襯衫上沒有足夠的汗水完全弄溼超級電容器。汗流浹背也許有一天會給一臺設備通電|卡羅琳·威爾克| 2020年6月29日|學生科學新聞|
一些研究人員將電容器綁在襯衫上，然後跑了起來。汗流浹背也許有一天會給一臺設備通電|卡羅琳·威爾克| 2020年6月29日|學生科學新聞|
價格相對便宜，一件襯衫大約135歐元，手工編織的拳擊手大約35歐元。為馬拉喀什放棄曼哈頓的攝影師|莉莎·福爾曼| 2015年1月6日|每日野獸
孩子們也給了他一件禮物，一件印有“這裡說棒球”字樣的T恤衫。Mario Cuomo，總是讓我們走向光明| Mike Barnicle | 2015年1月4日|每日野獸
馬文脫下T恤，跳進游泳池。李·馬文的自由帷幔微笑背後的故事|羅伯特·沃德| 2015年1月3日|每日野獸
遊客在慶祝死亡時所穿的Che t恤中有一種方便的分散注意力的東西。一名古巴叛逃者留下的家庭生活和艱難時期|布林·喬納森·巴特勒| 2014年12月19日|每日野獸
他站在街角，只穿著T恤和牛仔褲，現在是晚上11:30，天氣很冷。瘋狂殺戮後尋找伊拉克獸醫| M.L.雀巢| 2014年12月16日|每日野獸
如果你明智地使用它，它可能是尤利西斯的豪伯克；如果你拒絕它，尼索斯的襯衫是一個涼爽的卷繞床單！《牧師的火面》第3卷，共4卷|簡·波特
他的帽子被從前額上推開，他的藍法蘭絨襯衫的領子敞開著。邦德男孩|喬治·W.（喬治·華盛頓）奧格登
他把手伸進我的襯衫裡，用一隻不太溫柔的手，把我從系錢的腰帶上拿下來。原金|伯特蘭·W·辛克萊
一條單薄的褲子和一件襯衫垂在外面，而不是塞進腰間，他的馬桶是特製的。Alila，我們的菲律賓小表妹瑪麗·哈澤爾頓·韋德
在我看來，虔誠和聖潔的民族裝腔作勢就像一件白襯衫披在骯髒的皮膚上。上帝與我的鄰居羅伯特·布拉奇福德